(男追女) 女仔對你忽冷忽熱... 係咪都係算數好D

我明白

if she is amazing she wont be easy

但我自己都唔想維持D 咁既關係...
工作太忙, 能力太低

梗加唔想比呢D 兒女私情拖拖拉拉......傷神...

出左街未

約佢出街會唔會成日推？ 最少約三次

愛情係人生最難

最多啦

熱咪對佢好啲
冷咪彩佢都on99
好過自言自語

幾次 好疏

佢D 應酬多到我已經不能夠理解.....

有段時間無忙任何聯絡約2個月... 我係學堂果陣好忙

跟住PASSING OUT 又黎影左相

又出左去食下飯咁...

係呀... 我自己又忙, 都唔知做咩咁

我覺得搞到好犯賤咁

咁先好 可以抱玩女既心態
但要做女朋友就難啲

學堂
樓主你走先 依度有我頂住

得差佬要入學堂train咩？
不過樓豬可能都係警犬

佢其實應該都正經既...
因為我都係經D 朋友識佢..... 我本身識佢D 朋友先

佢D 朋友我講多兩句粗口都唔得果種...

不過感情野好難揀, 不過個女仔本身屋企大把水, 可能都想揀個好D 最低要求都好過自己宜家屋企

總之好忙啦... 又唔止做一份工

比人嫌窮左幾次已經唔夠膽再浪費時間...

已經幾年半年都 30日, 30 日 個個月都係返工日日起身都唔洗諗做咩咁滯
一係返工一係返學